升左ios11 部電話慢到hihi

開依個post都lag左成分鐘

咩機？